[IOS/AN] PES 2019 Mobile 討論帖 (87） 個個史高斯個個史高斯咩

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

新手入game 第一件事畫質轉60fps

個個入緊隻驚搏命? 冇人講野

Lm

成日聽講30lv金波導師
可以畀隻黑波1lv食
隻黑波有機會升到上full lv
係咪真？

lm

玩得

很想要牙狗pool

有機會 亦都可能唔滿30

如果未滿30，畀佢食多一次會唔再有機會直接full lv?

又係意假pool

個tour又喺意甲
人都唔洗換

幾時有英格蘭pool呀

入得

今week 草gp
連續抽左三星期pool 幾乎將庫房清空

其實咩原理揾唔到公告有講

milan piatek 黑波fp

華拉尼 高列巴尼 曉姆斯 甘賓尼
提亞高施華 馬昆奴斯 Azp

大家會用邊兩隻CB

Azp 慣咗放rb
高巴今年冇上年咁好用

前面兩隻

屌得個垃圾pool，想要尼馬美斯啊屌

前2 兩隻90速

有冇強龍推介?

Ddg

個pool可以skip
頭一版果10隻都有齊

而家得alisson ederson ccc尼
有冇必要追ddg?

早一補我咪有得抽朴智星囉

早一日補償

今期啲fp一係就廢老一係就名都唔識

冇必要啦 頭2都夠晒

嘩，補咁多

代表中田英壽個pool bug黎

好彩中曬manolas immobile
今week唔中呢兩個真係抽咩都蝕

De ligt?

Ddg（滿lv)真係屈機
前兩隻（滿lv）我都有，但係未用過，唔知同ddg差距有幾大

唔知fp點 但普通版無想像中咁好用
btw alberto好似都ok

免費又中戰神 我想要咸爺呀

ederson勁過DDG

利申兩隻都滿lv

嘩屌正到 痴撚線 點解我抽親個D都無bug

邊有可能又意大利pool 對果幾隊對到悶

通常一出 維護完入去抽 頭頭個啲應該bug
舊個個中田pool我真係抽晒個6千coins

featured player抽完屎後

神鋒

今期抽fp 都on9

抽米蘭神鋒

個次抽有無中正野先 有就爽

係時候變番做細球會模式
白波解任

弱能智 d活動一撚樣都要熄ser更

抽到冇既Toldo 同一堆重複黑波

有新pool緊係要一抽

好球

ching牛b

Ricardo goulart好多招技，好勁

中左muller 爆機喇

唔中

點解我都有抽，無得補

10抽中垃圾

呢隻無原版

冇2M唔洗指意中想要legend
都係儲下先喇

有無特別好既白銀銅波俾小弟參考下想組番隊low cost 刷gp

牛佬你好串wo

音樂比利勁野

係咪一定食30級以上先有可能full ?

都係睇速，傳球

第一抽就中左

順手練下legend

史高斯最佳位置amf

中環站見到有巴打抽legend

換乜好

羊or 沙拿?

or美斯

同時間又想要kroos vvd 包皮

美斯細帳用過 唔太順手

幾驚你講某九巴X線
我抽4下3次中銀波, 上次9次5黑波

多謝爸打 隻Manneh好癲

第一抽見到全黑波，洛里斯

仲有白人普巴

Same

same 我抽左兩單

喺指定時間抽先有

好用？唔識佢

sad
傳奇先happy

點拎到隻manneh

屌你老母朗癲成個cctv咁永遠企喺隔離得個頭郁

最近抽返黎既傳奇
唔知要幾耐先升完

所以俾人棄用好耐

當年國米三冠王功臣，摩佬愛將

李斯特城護級功臣之一

已被K社列入黑仔名單
中完咸爺要還了

抽成點

5抽得1隻黑, 比真歴
黑撚到爆炸

巴打唔洗灰
再抽一定有

冇晒GP啦, 長期唔過10萬

打活動3抽送，好用？

正呀喂

新版c朗食舊版max lv係咪有機會升唔爆

係，唔好
c7手動升啦

其實重點係巴卡藥膏

牙朗呢啲唔好自食

因為低上限

係 好易升到

有無新手iOS pvp

小弟新手玩左一個禮拜左右求方向主升咩球員比較好同想問下今次event有冇抵抽既球員

唔知以為孖生

傑痴

留coins下星期抽arsenal fp

想問下升邊隻好

活動三抽中ddg同埋碧咸
ddg同oblak邊個做正選好

今星期改到極易直紅打咗4場pvp 電腦幫剷食咗兩次直紅 普巴fp 丙朗各一

all black balls except dzeko

跟返現實姐

PvP 第3關踢到第三場連線失敗判我輸

Ios？

紐亞係唔係全game最強gk之一?

2018係，今集係ederson toldo ddg

依個陣有咩問題，點解係撚咁輸

Box抽唔到好野, tour 3000分銀波反而有驚喜

放一隻金波中堅

Donnaruma

球隊實力應該幾多先最好

an

買大巴黎個陣刷sim啦，好勁

法國陣岩岩開2019威過一陣，而家廢哂

sim當然用Aramburu

呢條仆街我每次有機會就彈正在連線
窒一窒之後我郁唔到 佢就偷走我個波
領先咗就喺到回傳

姐係邊個

有冇人可以分享下你地個刷sim陣

PSG個陣, 今集唔少領隊係假名, 睇球隊logo買

但杜曹個陣已經唔係442 兩個AMF

刷sim用psg陣，咁正常踢用邊個教練好啲

係咩 ？轉左咩陣？

一樣

管理技巧一開始就係600？唔知幾時先等到

你啲白波亂擺定全部都係勁白波

我買左高普先第一次出路維, 哥帥俾我
而家等緊舒夫真高, 純粹有愛

亂擺，盡量揀啲勁小小。好似個cb有成2米高

上次見到係3後衛

唔係，一開始540，我升到600。
但聽巴打講好似轉左，呢個陣絕版了

3後衛都係垃圾

但我記得有個陣都係442 兩個AMF 但要搵搵

咁仲要咩陣刷sim勁

新手開game畀嘅aramburu 低續約費抵用

好在冇賣到

續完會好窮

賣d銀波頂住先

用coins

賣緊球探

抽完再賣會抵啲 我覺得

懶

尼維特勁唔勁

幾實用，高體，有射術

咸爺

勁

但我LMF用緊尼馬，用佢定用尼馬好？

ugg哥你都有g8喎

點解你三金都可以keep到球隊實力咁低
我成日配對到啲勁隊

只要連贏3場以上就會俾怪獸你打

炒能到班祖記走場

嗰幾隻金都係新抽未升過 個人經驗戰力保持12xx最好。

新手iOS pvp？

今次依個pool有冇福仔抽？

救命 我窮到褲穿洞

無

呢隻上年30lv留落嚟，升左2個月

點升？有咩都餵俾佢食？

可以咁講，仲要場場用。其間抽過2隻重複比佢食

炒到班祖記走晒場

屈福特 500

Sim 教練尻出得
Team spirit 99
狀態好既
唔好用長傳教練
勝率點都有50-60%

中咗manolas 係咪勁

A米隻黑波新星cf,係咪今年先用得？

暫時三抽中三黑
2x黑傳奇 1x金傳奇

fp係，piatek好唔好用？

巴打上期6合彩係咪你中左?

屌你老母 差三場升班 電腦sim洗唔洗咁過份 我岩岩個場每入一球 電腦就入返一球 最後4:3 90分鐘再入一球 4:4
跟住依家呢場我1300ts 配隊全黑波3584ts 屌你咩

我都想
中左就唔洗咁早起身返工

好波

FP只keep到今季，即12月更新後就冇左

俾埋位置補強，打LWF

想抽dmf韋拉

比較一般
幾頓下，成日遊雲

想中多d傳奇

六月後就唔抽了

有冇迪比亞路說明書
佢，美斯，亞古路，呢3隻個分別未分到

倉管

Unwavering balance 97

用尼馬，250好過啦

琴晚用ac 輕鬆Hatrick
但比人入番4球

腳頭，射門似當年神銀 Álvaro Negredo

巴打們我想問吓我係咪應該將隻33lv嘅美斯轉做導師比隻1lv嘅美斯食？

中左羅馬王子 另外cf同lwf牙朗有無分別？舊有隻max lv，唔想升過隻新

唔好啦，max lv都係38，手動升算啦，食完分分鐘仲小左

Lwf max lv 冇少左1Lv 咩？

一樣39

羅馬王子係咪廢的？

點解我search 唔到 legend

揾到了

終於用得番高普433

叻準嚟講 迪路同托迪都算走位比較好
可惜隻game走位好大有人在

卡雲尼，基7 屈機

當年3大走位ss神鋒
卡雲尼，基7，湯馬士梅拿
比人輕鬆屈3球

高列巴尼勁

爆lv = no. 1 神鋒
佢拍華拉尼最好
拍vvd 是但一個派膠

其實今集啲控制真係做得好差
傳波成日傳得唔準

我揾T.Silva拍vvd都係比人屈

J死人

T silva 唔得喇太慢
我中左fp 版都唔敢出

要用堆傳球90以上

打電腦唔係最大問題
係pvp波都傳唔到打乜9

出邊兩隻好

VVD koulibaily

VVD koulibaily azp

Thanks ching

明顯突登改過
上季傳波 加奧巴馬=goal

今季係電腦傳波加奧巴馬=goal

踢法要轉
今季要用好多短傳

Lag 慢0.2秒變左成日傳唔琴個波出去

AN版傳波

今年係電腦傳波 加 是但 = goal

傳奇想要埋朴智星 咸爺 韋拉阿

抽啦講

細哨攻擊能力咁低 是咪on9

傳奇gk toldo 有冇手足有用後感

肯定收K社好多錢

幾好唔錯

Top 3 gk

之前解凍完
而家又雪番

抽完羅馬box
想要文奴拉斯
點知抽3次有兩隻尼桑斯一隻高拉洛夫
屌

高喇落夫 傳波好勁
係慢d

爆lv. Alex Sandro定佢好d?

兩隻都唔會用

牛佬式鳩up
alex sandro 係快少少 不過其他數值似羅馬個隻LB好D 傳波都好D 兩閘傳中好使好用

兩隻實比人放題

其實成日餵教練都話咩等級上限係咩意思 餵咗落去又唔會爆lv

唔講咁多 有無巴打用有兩閘既陣黎教訓下牛佬

防守maldini luis azipilicueta 攻marcelo sandro 平衡alaba

要manolas用球探合啦

想要maldini黎夾VVD

屌連輸五場sim，做乜撚野

單埸4球6星搵到本說明書喇

每輸一埸，電腦難度下降
正常好難連輸5埸

乜你咁撚貪心㗎

和二輸三我都當輸踢五場得兩分

教練120%未？
team spirit 99

教練120%
Tema spirit 96%

咁應該係教練問題
你試試巴塞

迪甘斯廢？

有堆教練sim 係難贏d
哥狗，摩佬

Yes
sim 佢勝率麻麻
唔好問點解

Sim 勝率最「低」教練：
1.摩佬
2.迪甘斯
3.肥普
4.哥狗

Sim 勝率較高暫時 ：
巴塞 433
4213 v Santos
巴黎

高普sim 我記得都係50/50 左右

但人地話巴黎轉左442

咁你正常同sim用兩個唔同教練？

3個教練
Season - sim
Season - 手動
tour

你sim用緊咩教練

巴塞

巴塞防守型1 dmf

華維迪得唔得

大家刷sim最盡一日刷到幾多GP

返工偷偷掛機刷十埸
放工返到屋企十埸
我覺得好夠了

近排sim太假波 手打升兩lv算

迪比亞路一有空位就右腳大大力轟左上死角

打Sim要成日換走就約滿既人慳錢, 頂多92-94 Team Spirit

新手iOS pvp

要續

我通常一次換2-3個, 費事一次過續幾個

求托迪說明書

技能使用方法
好詳細

尼馬招個人叫咩

k社的文字說明好on9

內部彈起：球員可使用內部彈起

牙朗入我兩粒， 下半場我銀波比亞迪入返三粒， 佢即刻退場

Double touch

阿特蘭大隻殺巴達應該好快升黑，又硬又快

好感動。終於到我有朗。
成個box新既。打完活動拎個卷就中。
希望比我快手有埋阿古路就滿足

而家pvp 個個fp 牙朗阿古雙前
禁區頂就轟過黎

無韋拿?

應該下季先有

可唔可以更新下個視角 好能垃圾

Use Japan’s VPN so that you can play J League Challenge and earn 50 coins for the initial reward.

VPN PVP

k社又益日本狗

yes
全黑波+fp

有咩隊好用

其實我最勁既前鋒係Prince podolski 2:0 打到日本氣走埸

廢托vs 王子，小白

Sangantoau vs 神戶勝利船

Vissel kobe

又爆機銀波 中

有無人用緊sane 好撚勁

唔知點解我配對唔到

ching用乜vpn
我連唔到opponent

埋門飛機

Tunnel bear

都係唔得

中得垃圾鐵人

375萬GP由零開始

鐵人？

一入場就lag到斷線當我贏
算係成功

我好順

尼維特

課金抽埋佢la on9

唔駛踢仲好
可能對方都係vpn

咪係
可能下抽就3 legends

我係連都連唔到

好 84rating alli屌打細哨 升完又可以雪

50 coins啫
連唔到就算啦

屌 中撚曬重覆

C朗 細哨 辛尼迪 卡富

都唔撚知係咪特登

踢sim對三千幾係咪輸硬

24-25號 又有worldwide agents

啱啱試左用bluestacks

發現如果用device a sim緊一場比賽嘅途中close app
用device b 登入選繼續比賽 會變左另一埸比賽

啲比賽對手, 比分 嗰啲資料錯囇
bug黎？

無著數?

想用電腦sim 但係又想玩tour 10次轉device 上限做乜鬼

上個pool狂中黑波，今次中完尼維特之後連金波都冇，全部銀

冇
不過見到一部機已經sim完 另一部仲可以由頭sim
好得人驚

王子

上次屈左人咁多金，食髓知味

個announcement仲要話係 A Popular Agent Set to Make a Comeback!

係咁重覆屈金 唔會中伏 一條心等月尾

已中G8 唔關我事

好串

唔講咁多 負評左

Napoli 隻allan打tour拍bakayoko幾好用

跟手星期四奥巴羊fp，又黎，博你冇coin要科水

結論 fp只應抽利 阿 巴 psg 同ajax

Psg個pool暫時家用機都未出過

要斬手廢事再洗錢落廢fp pool

可一不可再

係咪未有韋拿？

終於連到 lag到波都開唔到 之後就贏左

請問有咩防守心得
成日俾直線打穿

Pes做乜撚野

有冇手足用過施蒙尼帶隊 效果點

係咁話咩資料出錯

等阿朗

等fp版ddg

唔係只出一次 ??

點會一次

手動拉人起人堆
對家接近禁區頂先施壓

美斯出左2,3次

fp 喎

你上pesdb睇就見到

屌你老母， 嬲到仆街， 用屈人斷線個bug, 個名仲要改error, 生仔無屎忽， 生女做雞

打機都要用外掛， 賤過狗

又一場係咁 痴撚線

啱啱有場又係咁，明明領先緊。
祝班仆街死全家。

玩親意甲challenge 見個個都用蛆記， 我就死用米蘭， piatek 明顯暗地裡升咗， 場場都入波，有場三入球

我用拉素屠殺蛆記

新手 ios pvp

今日用巴迪高 連龍都唔能中

小禁區角入球

岩岩睇先知舊sane得兩招技，新抽嗰隻有10招
但舊嗰隻max lv，點算好

都練

諗住食左舊嗰隻

9成蝕經驗

而家最新巴塞433係平排定倒三角

倒三角 好似係

手持平排廢廢地想賣左佢

做乜？

舊得兩招技，新抽有10招技，局住食

K社成日暗改，舊人又唔更新，好撚狗

47lv算係咁 起碼唔係得1x

Max lv點會得1x，k社真係想比人屌老母咩

佢都只係寫19800+你估佢做唔出咩

yes
2018個陣中黑波不知幾開心
而家 周街都全黑

Now 周街傳奇

30碼內連禁區有空位穩入

啱啱抽中韋拉
防中用佢,卡斯米路定巴卡約高好?

出哂三隻

卡斯米路眼神逗住 韋拉 巴卡約高b2b

Ios 042 799 272

Go
Go ios 032545997

迪比亞路

其實nedved幾勁 不過熟練度好低 隱左形咁款
最尾都要靠beckham

Pvp？

iOS 032545997

Gogo

迪比亞路浪射

Ederson

小花窩利抽射

希望將來有legend教練

之前有亨利3331

多嘴狗唔係legend教練
爺爺先係

Tunnel bear 入唔到搵對手

外國個個都唔得, 點解牛佬得

Try vpn cat

試左幾次先得 你試下用數據

Salah 又改勁左
呢期salah x hazard 好撚勁

有無totti說明書 岩先一飛中左

左sane 右salah

雪

Sane加左招強化左

想

想賣神運a/c，有意回post

終於中 免費送一抽

又唔中

3隻beckham

點先可以忍手唔抽，成個pool的legend得列高巴 中田 冇，但忍唔住又抽，根本係賭癮來

reddit有人用3隻beckham換左neuer
聲稱無第4隻beckham 話擺係bench擺得耐唔想要

我打算換kante

kante係幾勁

態唔好被逼害

沙利一日喺到佢狀態就永遠得C

送咗隻碧基

又係咬人蘇

送隻垃圾金波

Same係咪日日都送

第四個

G8又黎喇

大家可以all in身家了

100 coins必中果啲有幾神

又中史高斯呀。。。。

銀波， 上次又銀今次又銀， 我屌k 社老母， 兩次都銀波機率仲低都中

有無人同我一樣送嗰個連續兩次中銀波

有心送就唔好放金銀入去啦 黑都已經唔值錢

仆街垃圾agent 忍唔到手抽左4野 全金

祝大家聽日個抽中legend

聽日重有嘢送咩

我唔過份， 只想中多隻艾卡迪， 三換美斯

2 time(s)
24/2/2019 0:00 - 2/3/2019 22:59(UTC

無理解錯既話應該係仲有一次

lm銀波三連發

今日係最後一次 之後嗰幾日係派銀波卷

有無金銀低cost pvp隊推介

多謝K社！！

今次Box Draw我抽5次4次銀波

又中DB7

3隻

比隻我玩下呀

有咩特別
一大堆廢金同廢FP
重要全部1lv

咁易？

刷sim繼續，下隻想要老馬同告老夫

踢sim入完一粒一定秒速俾人追和
我隊波幾時變左友誼大使，場場和波

邊啲係勁金？suso算唔算

垃圾

有冇咩例子，因為我一有金波就賣，想知邊啲係勁金

最基本 de ligt

其實唔洗一有金波就賣 垃圾都可以留住 儲夠三隻換勁金

mandzukic算唔算勁?

Vardy son7 福

Ziyech

2018勁，今集廢左好多

得閒既時侯請善用kill app大法

我一開始打sim都會，但打得耐就會發現其實10場波都set好哂，佢要你輸，你再入返去都係輸。不過可以放棄再開過場可能會贏

我而家會中間輸一場先, 避免刷到2500以上對手

繼續比賽定放棄？繼續比賽都係當對面入左

要係入網之前kill

未過白界kill app大法先有用, 所以要係對手起腳一刻就要kill app

有時唔夠快，最好pause左先

試左開新account 30抽 仆街先得兩隻legends
點解有巴打咁好運

兩隻好好啦

你遲早會中架

熄mon最快

第二次出碧咸

不過其他首抽太柒 del咗

咸爺
我見兔巴打中完賣左

佢本身有隻 好撚多儲備

你賣晒d金波 打tour淨係用全黑？續約貴到死 你齊黑？

我用全金銀波場場倒貼咁滯

有好多勁金，睇下你有咩啦？講唔到咁多

B.Dost
有成500個位可以留低啲金波
成日唔覺意儲齊3隻

0課金都儲齊好多黑波

金波換dembele好定de ligt好

de ligt廢

兩金之後全白，其他金就賣，依家開始儲下金波先

O dem勁

easy la

我0課都草左好多傳奇

爆機了 中左偶像史高斯

有咩勁？又慢又廢

魔性澎拜

A米神鋒下季會唔會變金波？今季連真人相都冇

貓琴同Draxler真係好正

邊個負皮我

係我

黑波都有可能

sor

認真？玩左一個月乜都唔識，咁啲黑波會唔會變金波？

留唔留銀波a米神鋒好

fp有

下次球員更新，應該升金

季初係銅波，去左米蘭就銀，入左金波就fp

0課萌新留名學野

dembele好d

咁如果我而家升爆佢，到佢升金嘅時候係咪都會係max Lv.?

已抽球員唔會變

明年咪變

會

我已bid milan 4星
差波蘭4星
等升金

你0課

咁我都bid定先

啲技能都會一路加？點解之前有人話sane新版多舊版八招技

兔巴今次抽左幾多野先中？

會改 應該每個球員最多都係十招

我意思係會唔會好似sane咁分新舊版，定係死hold住隻銀波等佢升金就得，因為我諗住升爆佢但驚佢另外出一隻金波唔升依隻做金

腎都賣左出去 又係抽得d垃圾野 兩次agent都搵你笨

佢出dlc時有改咪有新版 不過只限新抽

之前抽？等PES2020啦

啱啱抽

咁明白未

已有嘅球員只會喺更新上2020嘅時候先會更新

4000
又中奧巴屌佢老母
4黑先1legend

屌佢老味好心就咪柒擺咁多金波黑波入去 訓覺得睇波算

呢個pool呃錢，我今次唔會上當

唔要捐隻畀我啦

抽啦
好易中

你追g8？

就係想知神鋒會唔會咁，一隻銀一隻金咁樣

只係手痕想抽野
因為隻game本身啲活動太悶

無分神唔神鋒都一樣係咁，唔係我唔洗食sane

黑金Bernardo Silva

btw出完4*Milan即有4*Poland bid

黑食金啦，上左黑幾好用

咁搞法睇怕有排都唔會出星仔g8史高斯box

死獌狗猁狗被人撚狗咁撚

我玩肥普433 amf無用加上細帳唔食啦 想試儲下一set黑金銀

姐係依家我隻piatek留係到都係廢嘅？

咁又唔係，練到30lv，到時比金/黑食

我都覺 好撚on9 之前console版又出左 依家又死都唔出搞埋d鳩野吸coins

我仲以為咁正可以留住隻銀等佢下季升金

2020咪得

魔性澎湃

弓喜

抽左12下 頭11抽全金
係信念呀

你最好潛一潛水先
我驚有巴打會追擊你

等睇被人話推人去課金抽金

好耐都冇做呢個動作
牛佬就成日做

btw佢會唔會由銀上黑...

屌你中銀

玩左咁耐得28隻黑

最重要個啲有冇

仆街日本仔實係先升金再升黑啦 3隻版 再加featured

大約得依d咋

144球員有玩左幾耐

都ok呀

新玩家...想問下抽到同一個人兩次有無用

同色重複可以3換1

我賣左好多諗住換多d錢抽野
點知得個幾丁隻黑

想要隻美c

牙朗一個頂幾個 玩玩下會多黑
就算多又點 你都係會用黎用去都係個19幾個

好野, 終於中呢盡.....點知又係逼咸,得4隻都重覆

Poland咩價？

牙朗好過美欺好多

睇你分到乜組

今次免費抽嗰個中咗拉傑迪
大家點睇

本身冇嘅話係黑波就抵

辣殺

集郵

起碼係legend 第四隻古天奴表示

封面人物呀
廢到西咁

一抽中黑 點知係奧巴狗

現實都踢到迷失左

9000萬放比曼聯OK?

最on9係konami改佢做高產翼鋒

比返利就岩

超級無敵大廢西
產精翼鋒就係

依家合唔合好

細哨 咸爺變左公廁

而我仲未有碧咸

我以為送的抽，會轉人，點知當禮物咁派

我信念唔夠

幾時有第三次？

咩叫第三次

佢又話今期playing in believe送2次
2time

Agent Availability
1 time(s)
14/2/2019 3:00 - 23/2/2019 23:59(UTC)

2 time(s)
24/2/2019 0:00 - 2/3/2019 22:59(UTC)

我都未有

係第二輪

係咪我英文差？

信念唔夠

得狀態c 算啦

朴智星 干提 尼維特
好似好爽咁

k社今個月應該賺好多

10000coin 想抽謝四,點知得四黑
100抽呀

垃圾pool都抽

英文唔好唔緊要,記得佢有寫total14抽, 數下就知...呢盡得兩下

而我兩隻都冇

14次銀波劵
兩次legend劵
今日呢張已經係第二張

get錯
1time=一次
2time=兩次

1st=第一次
2nd=第二次

如果冇錯，28，準備300coins

大戶

屌
打街埸周圍全黑

全黑拎黎打AI算
PVP用金銀

阿狗pool呢

而家街埸個個fp c朗 阿古路 +一堆傳奇

牙妓呢

同期出都得 今個星期都4個club selection

新仔加入大家好

Fp小花

叫左唔好仲衝埋去，送錢俾K社駛

2星期意假tour 家陣見到班意假撚樣已經唔想玩

上年儲到依加

4黑有無傳奇?

大戶你好

0課

勸你走快兩步 好危險

勉強放得囇啲黑😳

走啦

Legend唔夠人多 ho sad

點解你哋個個咁勁

鬥慘大會正式開始

點解你地咁多好嘢

想問點備份

Link e-mail

英超究竟踢緊乜撚野

傷哂

傷紅會

西波

朴智星啲入攝都幾好
加上有速有體有射術
吹奏下先

8抽2傳奇
係咪即係呢隻？

做咩偷人張圖

好似係咁囉

擺rvp好d

IOS PVP

爆體中場線

屌你又真係比牛佬抽到

100coins 1抽中咗但唔知有咩用

珍藏

送粒波又中咸爺

好彩仲有22000coins 可以留比kaka 同r9

Beckham is a whore

有兩隻食唔食一隻好

呢兩隻睇個勢應該唔會有掛 K社咁垃圾

Kaka 有

唔係fifa個到legend黎咩?

盡哂力

朴智星接波有special move

屌你又J 好想好似你咁JG8呀屌

屌你依家咁撚易中黑波既 無玩成年 重入抽一抽 又朗din 又咸爺

個免費pool 50%黑 12.5%出細哨或碧咸

pes下過大patch幾時出

巴西雙子

星仔助攻牙朗

有冇哥迪奧拿？定用假名？

第一次見白波有十招技

有 用假名

Manager幾時更新一次，想買路維未夠錢

路維唔會變陣

送個2張卷
1次銀，1次金
k社係咪想逼害

路維踢sim勁唔勁

600以上伏多

路維要踢防守型
進攻型太前壓
一傳失4個後衛食塵

踢sim用迪甘斯定路維好

朴智星平凡實而不華

路維傳波幾好睇

sim睇邊個平咪用邊個

射咗

香港隊真心難抽
之前中過次金麥基

你用過摩佬打sim就知
個波長期頭頂飛，都痴撚線我成班仲要米7

仲要得30-40%控球率

麥基有金

上集仲抽到Lugo
不過好似錯手賣咗

bid球探去合

而家有o.oblak,ddg同埋ederson用邊個好

Ddg , enderson

原來奧燒今集勁左咁多 比波靚，仲識自動衝前，最強amf(只限半場)

邊隻正選好，好難揀落手

話左

邊個綠色箭咀邊個上

佢冇體都傳到靚pass

有爆lv 奧燒

我都係，max lv都唔夠體

食爆哂，咩位都打得

幾時比個CF位佢

用傑志+法圖斯打sim

我用黎打CMF

新入坑一個月左右 想問邊幾隻升爆佢先 邊啲唔駛升？ 我依家用銀波刷sim去到咁上下就餵比啲黑波食 同埋黎緊知唔知有咩抽 依家啲必中黑波球員好似好廢咁 btw對戰遇到維特沙拿好撚屈 好想要

今期最強右翼，沙拿，要鏟先拿到佢個波
見到日本仔用沙拿一定鏟傷佢先

咸爺可以雪左佢，或暫下半埸先出
打dmf 唔夠班

隱形大戶

真 視我條防線如無物 仆街比佢扭晒

今期最強鋒線：唔計fp
Sane, Agureo, Salah

但係用咩頂咸爺？ 我無乜得揀

通常日本仔用得個堆都係近期最強個堆人腳
Fp-cron agureo
salah

求期用隻中堅頂住先

我發現呢條工兵型中埸防守好穩
連路維咁鬆散既中線都守到

無貨 世界盃後儲到2019

個時日本2:0比利時課左，個時得8000coins左右
見佢有優惠同埋計過2019出R9保守都要24000coins 先穩中

等我擊潰你

等我試下將條中埸移植去高普到
高普條中埸企位真係太垃圾

30分鐘冇氣

星仔真心勁
滿場跑啲入攝又勁
擺中場佢自動波打埋攻中位
回防又走落去中堅位個到
魔性澎湃

Agureo好廢

要搵兩隻高體既旁住

Yes 我都見到
仲有佢控波有signature movement

金波Sarr有冇人用過 好似幾快但好矮

Milan打pvp幾好玩，後防守唔住祖記，但piatek場場mvp咁濟，走位加9射，感覺值84rating CF

龍門點先做Mvp
射10球救8球都得6.5分

入波

淨守最高得7分

fp piatek 上到92，好癲，抽唔到

我用佢hatrick

垃圾1lv食30lv，升爆

其實意假隊隊條後防都慢到仆街
祖，拿波，擺兩隻快少少都夠屈
係ac最慘

意假隊隊用落去都好鈍
唔識跑咁樣

老人聯賽係咁

你唔知k社呢樣都讀心？

我發現高普個陣三中埸：
朴智星，甘比亞素，馬圖斯

個波係左邊，朴，甘就會沖前，馬逗後
個波右邊，馬，甘沖前，朴逗後
個波中間IT depends 個波偏左定偏右
仆街強制個逗住中埸向前沖，條中埸線會空哂

史高斯要踢amf 先會向前沖
Style 同佐真奴一樣指揮官型
腳頭99好難出

百度貼吧個國服堆人好攪笑

屌啦個個喺到J朴智星

雪啦

真係勁呀嘛

真心勁好用
佢同甘比亞素，馬圖斯一樣好實用

Fp salah好玩

普通版都好好用

根本暗改
以前邊有咁勁
而家=game當年全盛美斯，鏟極唔跌

一定有暗改啦，開頭包皮好撚勁，而家改到廢哂 max 左都喺雪櫃

Sane又係，加左技而家走位傳波都靚左好多

華拉尼，文拉奴斯

華拉尼仲係好用
但狀態差

Manolas 慘原忍睹

Sim踢到52係咪應該降班踢，依家好撚難升

巴打咁有恆心

我手動同自動加埋先50個season

本身都冇咩game玩，得qq飛車(極速領域）同PES2019
Pes 都已經一得閒就打埸

個個都掛到50+ season

咁應唔應該降班

啲射波

擺佢ss直塞比沙拿

⼀⼁⼁其實唔洗 最主要係個陣問題 我用梗4213

4213 踢sim ok 的
踢pvp 唔多好
兩則太空，又搶唔到波好易gg 2019

我用嚟打sim幾勁 重有打sim千其唔好用三中堅 好廢

點解我依個陣係咁輸

正前速度太慢 後面搭多隻好啲嘅cb amf用隻好啲 依個陣amf好重要

Team spirit 99都冇唔好講贏
人腳白銅又唔係妖
路維本身sim 係西西地
可以試下高普sim

我堆白銅3前+2閘都成88-90速爆
中埸80傳球
中堅80+身體碰撞
龍門：krul

講緊lv1

諗住試下依個得唔得

我抽極都係得八十幾速

有樣好on9嘅嘢想問巴打 我想問大家掛sim係咪掛意甲活動嗰個同埋用黑波陣掛 續約好貴

86-88 用住先
80-82 要睇埋體力有冇80
有堆體力王都慢少少都幾好用

季節賽

3千幾場

咁其實係咪應該用啲銅波/白波嘅人打？

你啲勁人點得返黎，抽定換

白銅夠做
你攝1-3黑練lv都得但冇必要
因為電腦點都勁你300起錶
你堆波愈勁，電腦愈勁

所以要白銅妖人屈單項數值去打電腦

抽
懶得睇pesdb 合，哂時間

你見到白波成80射門，90速，95頭球
197cm 中鋒 望落都知賣定留

有啲咁勁嘅白波咩
巴打，高普真係勁
係咪pvp用路維，sim用高普？定兩個都用高普

老手重玩 果啲乜位置強化 技能係乜春嚟

球員唔夠10招技
可以用技能加多招
位置強化咪打唔同位置強化左 字面上數值高少少

明白

返黎好呀

之前啲球員del哂依家重玩抽左朗din同咸爺

好快就追返返黎

hi
我記得你當年請左 牛兄食左四蛋

好撚mean

Only for 2019

Me is 公廁

牛兄用錯龍

終於射入今季第一球罰球，今季改動之後罰球好難射，冇上季咁容易

去教學模式練到個個位都入就得啦

平時彎過人場就盡量拉高d條軌就得
但見過好重腳面西既罰球，唔識點做到

奧雲幾好用，不過升到盡都要啲時間

中咗馬列斯係咪垃圾

右閘果隻？ 幾好用

係銀波但用落似黑， 下下都揾到機會射

Zapata勁唔勁，見佢又高又快

有無an pvp

咁已經夠用，勁好用！

打錯 應該係銀波
中堅嚟

銀波cb只推介一隻

long time no p

我都好耐無打
go

呢件銀波升爆都幾勁

有無D真係頂到波既金波CF?

A施華都唔錯

文迪蘇傑/住烏
不過慢撚到仆街

太慢 無入攝頂

咁真係冇 當今球壇得牙朗

again

臨尾平安鐘

go

續約費幾多?

LUUK迪莊OK嗎?

今時今日都仲係沙拿+vardy

880 gp 佢係我正選既cb
好用過好多黑cb

中咗fp音樂比利，好撚勁

銀波升爆都咁平?

如果你隻牙朗係fp仲屈
再黎

last

牙朗射到網都穿

iOS PVP

是

見你紐亞唔大力d都唔得，不過差d先救世

沙拿傷出埋
都係用返4 3 1 2岩我多d

守唔到你快馬，惟有同你搏拳

an同ios係咪又無得連

取消左了 明明係德政

咁我打街埸算了

no play with me

聽日先

希望44埸內升得完

啲數據勁到cls

iOS pvp

啱啱都抽到 終於有隻黑波籠用

你望到人地有隻fp版你就唔會想升

呢隻銀波CB都值得推介

太慢

果堆90速既後衛咪又係食塵

我個隻就係fp

8抽 3傳奇

朴智星好撚勁

抽唔到

仆街奧巴馬、牙朗都未跑到上黎
智星已經係遠柱等tap in
勁撚到

抽啦望

魔性澎湃呀

咁史高斯呢

今季感覺上暗改過
唔識上前虧虧地咁

orchestrator

同modric 一樣
真正'逗住'型中場

上季魔迪就真係勁啦
擺中中可以做場防中 較炮
牛佬就知 魔迪可以將雞巴成個人撞低再搶波
今季廢撚晒 踢咩位都係晒氣既

今季皇馬成隊波啲人都冇咩人用
前中後都係廢既

有冇妖人cf/龍推介

牛佬：賓州馬好勁的

點解頂波爭頂唔識跳起身 頂人個背脊有撚用咩 係咪佢轉完個on9 engine之後做唔到個動作出黎

試下用牙朗
暗改返 個頭屈得下

唔得 總知有個CB同佢爭 佢唔會跳

試多啲
我咁講 呢到冇人夠我鍾意用牙朗屈頭

舊版CF牙朗是咪唔會頂到

得啊 我都係用CF版牙朗
特別佢依家A狀態 真心屈得下
再唔得試下用433陣 放左翼

今集斬波個位都要講究，要走到好底斬先會易啲攝入頂到

唔關事 出波個條友停半秒
你要玩頭出波個條友要快少少
停半秒方向鍵向上撥
用牙朗玩頭基本上只可以放左翼
條友放CF只會得返射

倒掛入能左球

咁季好撚鳩 個波明明可以頂 都可以變左倒掛

dybala其實同上季差唔多 幾好用

試下放右翼/右邊SS

rwf 好用 chok西射波可以屈下D電腦機

巴卡約高勁唔勁

好撚勁

Amf 先識上
佢指揮官style , 擺cmf 逗住中埸

Me 吹奏左佢好耐
今季破壞型中場最好用

逗住夠舒服wo

普美斯

吓， 點解咁on9

講緊中場爭頂？係好銀傻仔咁企係人後面

估計係K社要整多舊魚先可以做到跨平台pvp
另外就係唔想an機用家pvp時太傷心

我覺得關佢個流量過高事

有兩個party room
party room An ,
party room ios
平時各有各開p
而家突然間an 同ios 可以一齊開p

一係張party room an , iOS 打通佢,做分流
一係搵個大兩倍既party room Pes
前者工序多，後者$$$

屌你老母 我炒三粒話當我冇打過

算好彩
有時會直接判輸

燥左

半大最後和波 應該巴打黎？ 兩邊都唔慶祝 好波

係咪去左巴塞？

yes 貴到on9

屌
返工抽波
隔離個廢老勁大聲放胃氣
搞到我分心 中銀波

三張金換佢好定換 m deligt or this

Or arsenal d suraez

似depay

荷法幼幼水份好重
有得換我寧願換德甲堆幼幼但冇幾多隻

德甲換左隻拜仁cb
dso垃圾黎的

改版後改弱左，好彩我有舊版

利華古遜好多勁幼

利華班人可能又係一季貨仔

食max lv 牙朗，得19lv

而家升人難

都係睇好唔好彩，五次有一次升到1幾lv咁
但就未試過食30lv會升爆級

我好多人等緊我升
已經瘋狂打tour

5星導師仲未出

點用好，擺落正選隊定刷sim隊

升到厭世

見到都唔想升

慢慢升
d傳奇上班4x lv 升得好痛苦
掛sim又全白波出5到
唯有靠tour既sim

屌佢老味 campaign sim last一場差1分升班 重新踢左5次 都係輸 弱智架?

咁得唔得？

唔洗出金啦。白銅銀都夠

用月光寶盒幫下手

想試下巴卡約高咩料

黑波換馬迪防中是咪不智中場諗唔到換咩 摩迪ok嗎？定isco？前場齊腳 係中後未齊 有無右閘推介？

打sim都試唔到嫁啦，電腦用到on99咁。打tour手動先試到

成日一個唔覺意就比佢入撚左 呢頭自己入波 個頭就失撚返 電腦好快手

右閘黑波好似得kimmich?

黑波要kante

btw 大陸貼吧有D人好 konami都講明featured players 唔會係2020 用得 咁咪即係代表其他球員會保留 即係代表會有2020
但係班友就係咁估2020就會出新apps 洗哂舊玩家資料 痴痴地

巴卡約高踢sim廢廢地

有了 另外有埋卡斯米路 定換pjanic?見佢cool波傳波都幾好

Pjanic用落好似魔笛

上面先話今集摩迪廢左

卡斯米路

拍kante

年年都有人話擦data 重玩

David silva今集點？

Still op但樣衰矮的係唔想用佢

魔笛果類中場又難用又冇體，身位弱

擺攻中ok 的
叫做有防守既amf

直塞流中場又幾好玩

沙拿真係痴撚線，岩岩人地隻vvd撞埋嚟都照去到

真男人就只玩單箭頭

單箭，三箭都覺得好難用，用唔慣

防中剩係得馬迪..應唔應該用3隻夏世三換kante返來?

世三都要留一隻啦

獲加

Kimmich守波堅廢 好多時打online 入地左翼用c朗會輸到仆街

防中法賓奴好過黑波

影帝屈到仆街

法賓奴跑得快 頂到波 又mark 到人攔人傳波

casemiro正選 busquets後備

咁其實會唔會？定係一路keep住出，玩左好短時間乜都唔知

Keep住出
我隻2016-17 第一黑so9仲係到

今期messi會唔會又出fp，又出巴塞精選？

Fp就一定出 但球會果個就唔知

d fp破壞
c朗 阿古路隻fp 下下勁ban入網

c朗都好d同普通個隻差唔多 阿古隻fp仆街有bug

cf: Dimata

終於中到咸爺

升爆95

屌

點用電腦掛機刷sim可唔可以教下我

爆機了
封面人物都抽到4隻

到2020分分鐘抽到一打

半打姐
仲有半打係夏神同阿里

預備神鋒上黑 金波版球探已齊 銀差一個射門

點解仲有5星？

點做到，希古恩走左就冇黑波

可能係konami嘅計劃

冇人換咩

milan pvp, rb卡拉比拿幾好用，守死牙朗

踢7場贏得一場都係場場對全金波 屌你老母

得白波都有3/4星球探啦

Honda應該冇左，點解pvp仲有人用到？

alli好野黎 可以升

呢招係乜？尼馬獨家？

好似係牛尾巴

唔係獨家,係可以狂chok

勁好用喎 其他人有招差唔多 好似叫兩次觸球

佢係搓住跑

係呀,其他人出一上會斷,佢可以狂出

頭球真係好易

法國隊冠軍隻右閘係咩色波

金

thanks一間睇下有冇得換先

耶穌係咪廢？冇乜人用

兔好鍾意用

隻game好悶

因為max level 勁
冇升爆就一般

原來昆迪路都25歲

佛系game算係咁

搵到牙朗既bug位入波

呢位係咪巴打
洗親第二關都撞到你wo

原來呢隻game 都可以升新仔，金又可以升做黑？
等我仲轉晒d 金波做tutor

玩兩個禮拜意假 逼人棄驚

隻驚會更新架，巴打

捨得出英超pool未

賣左隻1lv朗甸好不

係一年一次定點？

久唔久啲球員會升降
原本手持個啲就不變
不過依家咁易中黑波 又有得3換1
儲人都唔係咩難事
時間問題

儲多隻換黑波

根本依家新手入坑都好易玩
比起當初一出個時要咩冇咩真心好

上年都送左幾次十連抽

上年中到黑波已經要感恩

依家有埋3換1
唔洗好似以前咁抽到box抽到底先中自己想要既

手持個d 不變？咁如果依家有de jong 個d 吹得好大既後生仔有無用

牙朗好球

我都想知

姐係你手持a球員係金波
下星期維護升左黑波
你手持既a都係金唔會變黑

但黑都唔會變返金？

唔會

手持嘅球員：一年更新一次
agent/box入面未抽嘅球員：一年更新n次

不論黑變金 金變黑 etc.

咁姐係手持啲廢黑下年有機會變做金？

當然啦
升降係正常做法

yes 金可能變黑 黑可能變金 銀可能變金 etc
除非政策有變 e.g. 突然話reset data

仲有掛靴/冇再續版權既球員會消失
賠返同色同位置既球員比你

今年destroyer , hole player 係最好用

但條片冇講：個逗住中場即係指揮官style ,只要放amf 都會向前跑

Matic 個類轉cmf 都會向前跑

個陣容好影響跑唔跑，如果2amf 4123 擺modric 同史高斯係好屈，但太低cost

任揀？

Random
eg, ibra can be so9 levan

有冇人500個位唔夠用

X2

係咪唔會再有伊巴

除非佢出美職

巴黎2amf陣

呢d先叫2amf
都唔知要食幾多張2020前應該用得

馬迪，摩迪，比真歷點揀？

馬迪唔夠影帝好用

Modric 打攻中有傳冇爆射，埋門麻麻
打中中，變逗住中場

比真歷冇防守

2018咁難中傳奇
但中左朗甸兩次 所以先有45lv
點知2019又中

另一隻公次傳奇又唔俾我
仲未有咸爺

Boom